有冇人同我一樣都好愛媽咪

但就係成日因為d瑣事鬧交
利申 媽咪黃絲

睇錯愛媽咪麵

可能呢個係你地溝通方式

我驚媽咪會被我激死
但係控制唔到自己

唔識炒股

我都係咁 所以平時對佢好d